身為一個中國人，究竟爆發武漢肺炎有咩咁好笑啊？

忍左40秒